ressources et si et sites utilisé pour la recherche d'information de mis en place des besoin du client
google drive pour l'echange de fichiers client
https://openweathermap.org/api/one-call-api#history
pour l'api sur les données météo (visualisation et analyse)


planing sprint Trello
https://trello.com/b/owUHUzt9/etic
